---
layout: post
slug: mejores-cochecitos-para-bebes
title: Los 4 cochecitos para bebés mejor valorados
date: 2021-08-19T08:41:12.601Z
image: /images/uploads/portada-mejores-carritos-bebes.jpg
author: luis
tags:
  - puericultura
  - crianza
---
Una de las primeras decisiones a las que nos enfrentaremos como papás y mamás, ademas, nos entra la prisa en cuanto nos enteramos de que esperamos un peque es la de escoger el carro del bebé. Para ello **hay que tener en cuenta diversos factores** como pueden ser la marca (símbolo de durabilidad y calidad), si queremos un carro de bebé 3 piezas o las necesidades que cubren cada modelo para saber si coinciden con las que nosotros tenemos.

En esta guía queremos ayudaros a tomar la decisión con cabeza y por eso hablaremos de los mejores cochecitos para bebés.

![carritos 3 en 1](/images/uploads/carritos-3-en-1.jpg "carritos 3 en 1")

## ¿Cuál es la mejor marca de cochecitos para bebés?

En esta lista con las mejores marcas de cochecitos para bebés vamos a incluir aquellas compañías que o bien llevan mucho tiempo en el sector o han llegado a él para revolucionarlo. Para saber cuál es la mejor marca de cochecitos, **tendremos en cuenta, sobre todo, opiniones de otros padres y madres,**  y haremos mucho hincapié en la comodidad, parte fundamental en el carro de bebé.

Entre todas ellas, destacamos las cinco siguientes marcas de carritos de bebé:

* **Chicco:** Los modelos de Chicco **destacan por ser muy atractivos y ligeros**, lo que nos ayudará a transportarlo de manera cómoda, además de poder plegarse sin problemas. Tiene una gran variedad de modelos, desde los más clásicos hasta los más avanzados. Incluye un sistema de frenado en sus ruedas que nos aporta una mayor seguridad a la hora de conducirlos.
* **Jané:** Esta marca se especializa en cochecitos para bebés todo terrenos y también destacan por la **durabilidad y resistencia**. Se pliega fácilmente y la tela utilizada es transpirable. Jané solo crea coches de bebés exclusivos, y para optar por ella deberás esperar a que lancen su nueva gama.
* **MacLaren:** Estamos ante una de las marcas más prestigiosas del sector gracias a su **tecnología de ingeniería aeronáutica** que les hace destacar. Único en esta marca también es su Newborn Safety System, un sistema que añade una barra textil para que los bebés no se deslicen en el coche.
* **Bugaboo:** Bugaboo revolucionó el sector con cochecitos de bebés **ligeros y de fácil plegado**, lo que unido a sus originales diseños consiguieron que al día de hoy se considere una de las marcas más punteras. Sus sillas destacan por ser reclinables y reversibles, adaptándose a cada bebé y sus necesidades.
* **Baby Jogger:** Sus diseños van equipados con 3 ruedas en lugar 4, fabricadas con EVA para una **mayor durabilidad y resistencia en todo tipo de suelos**. Sus diseños son robustos, lo que significa que son un tanto más pesados, aunque se agradece esa mejor movilidad y estabilidad a la hora de movernos con él.

## ¿Qué carrito de bebé comprar 2021?

Una vez vistas las marcas que mayor valor están aportando al mundo de los carritos de bebé, en este apartado hablaremos sobre modelos concretos que destacan por diversos motivos, ya sea por su relación calidad precio o por sus características propias. Dicho esto, os dejamos con los que para nosotros son algunos de los mejores carritos de bebé 2021.

![carritos de bebe](/images/uploads/carritos-de-bebe.jpg "carritos de bebe")

### Chicco Urban Plus

Chicco nos ofrece esta **combinación de capazo semirrígido y silla de paseo**, pensado para uso urbano, transformable y muy práctico. Está catalogado como uno de los mejores carritos de bebé 3 en 1 de 2021 y es por eso que no podía faltar en esta selección.

![Chicco Pack Urban Plus](/images/uploads/chicco-pack-urban-plus.jpg "Chicco Pack Urban Plus")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Chicco-Urban-Cochecito-negro-Talla/dp/B0132QR75Y/ref=sr_1_1?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&dchild=1&keywords=chicco+urban+plus&qid=1627588628&s=baby&sr=1-1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

### Bugaboo Camaleon 3 Plus

El siguiente es de la marca Bugaboo y hablamos de su versión Camaleon 3 Plus, un carro que ya estuvo dentro de la lista de **mejor carrito de bebé OCU 2020**.

![Chicco Pack Urban Plus](/images/uploads/bugaboo-cameleon-3-plus.jpg "Bugaboo Cameleon 3 Plus")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Bugaboo-Cameleon-sistema-viaje-vers%C3%A1til/dp/B08XY1Q6LX/ref=sr_1_6?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&dchild=1&keywords=bugaboo+3+piezas&qid=1627563249&s=baby&sr=1-6&madrescabread-21) (enlace afiliado)

### Baby Jogger City Mini GT

Baby Jogger nos presenta esta gran silla, teniendo el **asiento más amplio** de toda la gama de esta marca y cuenta con el su **sistema propio Quick Fold** que ayuda al plegado de la silla con una sola mano. Su diseño hace que esté dentro de la lista de los carritos de bebé lujosos del mercado.

![Chicco Pack Urban Plus](/images/uploads/baby-jogger-city-mini-gt.jpg "Baby Jogger City Mini GT")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Baby-Jogger-City-Mini-Cochecito/dp/B0713Q6245/ref=sr_1_1?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&dchild=1&keywords=baby+jogger+city+mini+gt&qid=1627588798&s=baby&sr=1-1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

### Mclaren Quest

Mclaren es sinónimo de calidad y en este modelo, como segunda silla para cuando ya son mas mayores pero todavia no andan largas distancias,  también la tendrás asegurada. Cuenta con cualidades muy reconocidas de esta marca como su fácil plegado, su legereza y su gran resistencia, además de incorporar su **sistema Newborn Safety System** del que os hablábamos anteriormente.

![Chicco Pack Urban Plus](/images/uploads/maclaren-quest-silla-de-paseo-para-recien-nacidos-hasta-los-25-kg.jpg "Maclaren Quest, Silla de paseo para recién nacidos hasta los 25 kg")

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-120.png)](https://www.amazon.es/Maclaren-Quest-Silla-paseo-Negro/dp/B078WWCLH5/ref=sr_1_2?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&dchild=1&keywords=maclaren+quest&qid=1627588871&s=baby&sr=1-2&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## ¿Cómo elegir el coche para el bebé?

Para elegir el mejor carrito de bebé para nuestro hijo **debemos tener en cuenta diferentes factores** como son la resistencia del chasis, el tamaño del capazo para que nos sirva hasta que el bebe se pueda sentar, la silla (que sea comoda y reclenable 180º, los complementos que se le puedan ir adaptando, el espacio y habitabilidad, y también es muy impotante el peso y sistema de plegado, sobre todo si solemos viajar solos, es muy util que se pueda plegar con una sola mano.

Lo primero que debes elegir es si vas a necesitar simplemente una silla de paseo, si optas por un carrito de bebé 2 en 1 o si te interesa más el pack completo de 3 en 1. **Otros factores que pueden influir serán los diseños, la marca, e incluso el precio.** Lo importante es que hagas una lista de pros y contras y encuentres justamente lo que necesitas.

Si andas buscando sillas para el automovil, te recomendamos las [sillas de coche mas estrechas del mercado aqui](https://madrescabreadas.com/2021/05/11/sillas-de-coche-estrechas/).

Y también esperamos que este post os haya ayudado a aclararos las ideas y conocer los mejores cochecitos para bebés del mercado.

Si te ha servido, comparte y suscribete para no perderte mas consejos para tu familia.

Mas informacion sobre los [mejores carritos de bebe segun la OCU](https://www.ocu.org/consumo-familia/bebes/test/comparar-sillas-paseo/results), aqui.

Photo by [Henrik Lagercrantz](https://unsplash.com/@lagermannen?utm_source=unsplash&utm_medium=referral&utm_content=creditCopyText) on [Unsplash](https://unsplash.com/s/photos/baby-carriage?utm_source=unsplash&utm_medium=referral&utm_content=creditCopyText)